2019 Internship

有冇爸打絲打今年有Internship?

利申：有中銀同HSBC offer